出口術

政府又吹割席風,又用假承諾推鎖手法扮會有獨立調查委員會,看來政府頂唔順要出騙術希望市民收手!

成日見到啲女手足跑唔切
仲有到今時今日點解仲打陣地戰？
要有行動目標啊 做完就走

好似今日旺角狗屋個到咁 企係到唔知做咩
無狗個陣又唔做野
有狗個陣又唔走

你地真係要有目標先得
做完就散

目測至少三位手足被捉入狗屋

你地做事無目標方向，害死手足啦
1
0

推銷

邊啲撚樣再打啲多口女人唔該咪撚再出黎行.
屌你老尾洗唔撚洗呀,女人多口打到咁撚金. 唔該嗰啲扮抗爭咪撚再出黎行,影撚衰哂啲真勇武.
屌你老尾冇撚用, 見黑警就流哂尿.